發現連登好多人理解錯誤，緊急法唔係攬炒，今次用緊急法都唔會攬炒

首先講下定義
緊急法：授權行政長官會同行政會議在其認為屬緊急或危害公安的情況時制定緊急法律，毋須經過立法機關審議
蒙面法：用緊急法唔經立法會立法
攬炒：外資撤資，與賣港高官、保皇黨、中共攬炒

重點黎啦，今次蒙面法係針對示威, 對外資影響力近乎零
你可能問今次用緊急法喎, 用緊急法咪即係代表政府任意立法破壞法治喎, 咁仲對商家唔大影響呀?
其實坦白講, 商家佬對於你地爭取民主自由根本係WFC逃犯條例係因為會直接影響到商人人身安全佢地先會反對, 亦都係因為咁先支持你班人示威
問題係, 而家口頭撤回左送中, 班外資商家佬其實再冇理由支持你地日日放火魔法
就算緊急法背後既意義係會影響營商環境, 但對佢地冇直接影響既話, 佢地根本唔care蒙面法

蒙面法最大既影響只會係手足, 勇武入多你一條罪坐多十碌, 和理非唔敢到現場
用緊急法立緊急法係達唔到攬炒既目的, 只係會令手足自炒

所以唔好再自high話快啲立蒙面法, 只會令革命加速死亡架

咁點算？
全民帶罩出街？

推
唔知你地興奮咩
推倒完一個送中
又黎一個蒙面法

yes
佢可任意只用苛法拉示威者
既得利益者無事

唔理解 / 唔想理解
以為咁就叫攬炒嘅
死咗都唔知乜事

而家政府用盡所有方法打壓異見呀
至少我唔覺外資會擔心用緊急法推禁蒙面法
因為真係燒唔到佢地個疊

第一步蒙面法
下一步緊急法

今次蒙面法已經係用左緊急法
下次緊急法可以係禁晒玻璃樽製品(鳩up)

總之唔可以輕視今次用緊急法立法既影響
政府唔係弱智, 佢地撚法律一定熟過你, 實搵到唔影響既得利益者情況下搞鳩你既方法

小心陰謀,當明天真係立法,又停埋區選,知大家一定唔服燒賣,仲要俾六日一3日假期大家博命? 幾日都唔等得?下星期二先宣佈唔會好啲?小心有陰濕野

推

勇武發夢時繼續FULL GEAR
中後排和理非 痴鬚 假髪 超大黑超 大草帽
唔俾檬面 仲有大把方法

你咪問下d商家佬係咪WFC囉

膠都廢事畀

咁緊急法用到邊搵鬼知咩

同商家講我淨係插一嘢，你信唔信啊，冒唔冒呢個險啊？

政府唔係弱智, 佢地撚法律一定熟過你, 一定唔會比人權法制裁到

係，外國人信心無哂

全面撤回蒙面法！！

ON9 司法制度全面崩壞 咩法都冇撚用

距離取消香港政策法又近一步，唔值得慶祝咩

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

請提出方法

我有個疑問: 緊急法究竟係單次性行使定係一旦啟動咗, 政府就可以繼續用直至佢地宣佈停用緊急法為止?

重點係如果緊急法唔係單次性, 咁政府就可以係緊急法生效期間為所欲為，極速通過所有之前被嚴重反對/排斥嘅法例, e.g. 23條、辱警罪、國歌法

咁蒙面法其實只係政府同建制班賤人拋出黎嘅掩眼法!!

on9
用咗緊急法就一定攬炒
一係佢就用立法會去立蒙面法

樓主呢啲咪無遠見囉
你今日用緊急法通過引入反蒙面法 聽日就可以用緊急法引入任何法例
你引用第一次已經一定會引起外資關注 溫水煮蛙呢招對外國唔work咖
仲要依家已經吹緊宵禁風 你覺得外資會點諗?

再講 攬炒唔係剩係target外資 仲係令到全香港受到影響 而令香港人醒覺 如果今日唔反抗 黎緊幾十年都係生活係呢啲惡法之下 生活係呢個唔洗聽民意既政府之下 依家完全serve到呢個purpose

立多啲法啦喂

今日蒙面法
容乜易聽日指住某外資，話佢危害政權，沒收人哋在港資產㗎

你覺得商家佬天真到信緊急法淨係for蒙面咩先唔講本地/大陸佬 外國都唔撚信啦

外資係唔係咁諗先

我都係咁諗之前睇用緊急法推既例好似係果段緊急時期有效。完左個緊急時期就冇效做咩過左個幾月條例唔同左

最撚弱智既係啲真心既藍絲(唔係指收禮卷果堆護旗手)
竟然認為元兇係手足令香港受到影響 而唔係因為政府不作為 同埋成個制度出問題
勇武手足只係令問題浮上水面
最慘既係大部份港豬都係咁 離醒覺真係太遠

支持 起碼樓主有做功課先
好過出面啲人睇幾個po就比人帶晒風向

就算係單次性

佢都可以單次性x 無限咁多次

個啲深藍唔洗理 佢地無行動力 所有野都係得個講字 唔會影響到抗爭者

佢用得一次，你估外資唔驚佢再用係第這2度？ 一打開左先例，以中國人思想一定有風使盡，得勢不憢人。

咪係，投資者係睇長線
覺得未來會有危機，點會唔及早走人
你睇下李嘉誠，係幾時從大陸撤資?

樓豬呢d完全無遠見既人，剩係一味有乜法就話要出黎擋，你擋得幾多次?。比人拉到幾多次?

樓主既思維:
政府:緊急法唔會搞到你既。警察濫暴濫告，只係對抗示威者姐。
外資: 好呀好呀，唔走了yeah!

如果真係好似樓主咁講敘利亞而家立緊急法攪民眾唔俾示威，但冇影響外資d外資都會繼續投資果到其實一宣布緊急法即係同人講香港而家=敘利亞有咩理由令你覺得香港而家同敘利亞有分別

你可以用緊急法立反蒙面法
就可以用緊急法修其他法例
你開左個先例
仲要係人都要你後面係共產黨 共產黨有幾仆街就係人都知
邊撚個唔驚 用第一次緊急法就代表香港送中已成定局

你好似搞錯左個問題- -
外資撤資只係結局
我覺得如果係美國見到垃圾政府隨便動用緊急法行使修例權
而且係明顯性針對示威者及違反人權
應該會再進行制裁而導致外資撤資既結局出現

巴林，沙地阿拉伯，埃及，政府都唔係傻，佢地打壓示威者，殺幾千人，拉救援人員坐監，都無影響投資者既一定

緊急法同當年納粹德國嘅授權法有咩分別

個問題係在於開左用緊急法亂鳩咁立法既先例啊
懂唔懂?

外資見到個營商環境咁撚unstable, 自己都走啦，仲駛等美國政策法？
investor最重視既就係個投資環境既stability，見到咁，點解仲留係度？
唔去singapore?所以依家睇到香港咁，sg真係笑哂

但會令美國取消關係法你唔講

要做ON九秀才，咁就咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小蹤隊！

每小蹤隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100小蹤隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、䧟阱！

港商同大陸商人就咁諗
外資:898

推爆佢
（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

出文宣 立緊急法 呼籲 大家走資 CCP 可凍結戶口資產

正確態度係
1. 反佢老母 定乜撚嘢蒙面法
2. 就算touch wood講句 佢用緊急法立咗蒙面法 我地都唔撚會驚

當行政機關架空立法機關, 香港仲有咩價值? 呢d 就係攬炒。

會唔會係你唔明？外資最怕除左政局問題外仲有老尾點同支那角力，而抗爭者所有野都會有影響中美角力，因為香港係一張牌黎，所以所有會影響成個局勢既都會有影響外資對香港落注既行動！

誠哥有錢會唔賺?點解撤資?

係，政局動盪，又貿易戰，隨時比中國當人質/凍結資產報復美國。

立緊急法 令到勇武入埋商場

你覺得商家 想勇武留係街頭定商場

今日立得蒙面法 聽日可以係國歌法 可以係回血劍
可以係充公資產 可以係任意搜查
尤其是係外國銀行咁多機密資料 長遠講一定會撤 就算冇得快走 都會逐步走
冇銀行冇信任 邊個幫蝗wm洗白錢

終於有人講
大家兩個月前講緊出實彈就會攬炒，你睇下今日點？
根本攬炒就唔係咁容易，大家唔好對攬炒咁樂觀好無？

政府唔係弱智就唔會搞到依家咁啦 天才

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

重點係推行緊急法後政府有權干涉境內資產,你話外資驚唔驚,會唔會博?
另外緊急法好似係指限制性法令,23條之類既法律都仲係要過立法會。
但呢d立左既法令係要等特首取消先得。。。。

極度同意 同捉棋 玩戰棋 game 一樣 行錯一步影響後面 再行既棋 但遊戲可以重來。
依家係現實 每一步行錯 之後不停行到死局

講返樓主 個緊急法 樓主雖然打好多字 但係都未領悟到 政府在之後行既棋
緊急法：授權行政長官會同行政會議在其認為屬緊急或危害公安的情況時制定緊急法律，毋須經過立法機關審議 紅字重點 先出蒙面法 試水搵 有先例就會再用
1-緊急法 推出 蒙面法
2-緊急法 推出 在港有罪人事可送返內地受審（反送中）財產 資產 物業 充公收歸國家 （國內係充公資產）
3- 緊急法 推出 國歌法網上言論 圖片 改圖 新聞 發報限制
4-緊急法 推出 智能識別系統 個人評分機制 etc...
你唔好話無可能 依家個政府 無野做唔出 謊話連篇 中共要回血 就一定做得出 所以在港既富商 覺得自己係目標 就小心

樓豬覺得林病話唔會搞外資，外資就會信哂

咁天真都係返去等新年睇明眼人啦。

就算緊急法背後既意義係會影響營商環境, 但對佢地冇直接影響既話, 佢地根本唔care蒙面法

攬炒喇
推蒙面法一定攬炒

外資會唔會信呀？中共啵

者係同條女講
我隊兩下者
外射架放心

你估最後會點？

傻仔
政府諗住用緊急法收誠哥皮
咁都仲未睇穿政府想點

你真係富有中国人思維
西方睇嘅唔係你禁蒙面
而係見到政權用一個反民主嘅方式去立法
打擊嘅係外國投資者嘅信心
甚或是自己國民喺當地嘅安全
佢喺得香港投資就因為你異於支那
有良好法制去保護佢地資產
如果香港用獨裁方式咁去行政
人地就會諗點解當初唔投資支那呀？
你都保障唔到我就會撤資

人地睇嘢無你咁淺

咪臭係，司法可以朝令夕改，不如去大陸投資啦